簡單啲講，曼城球迷識條春咩

阿仙奴！降班！阿仙奴！降班！阿仙奴！降班！阿仙奴！降班！

47303

咪嘈啦死皇狗

推呢個

波台24沒人笑牙狗

椎名鳩白！冇女！椎名鳩白！冇女！椎名鳩白！冇女！椎名鳩白！冇女！

咪廿五

好

波台24沒人笑98無女